成日去網吧 你問我答

push

宜家咩價位 以前去開3個鐘$20

依家都係3個鐘$20、5個鐘$30

去開邊間

ione好垃圾

細個嗰時i-one新開5蚊1個鐘勁抵玩

信長,天龍,HP, CS1.6, KYO/VLAN

寧願去機鋪

啲人正常好多

地板永遠好邋遢

係咩

有冇d環境好既 好驚嘈

香港地方細坐得近, 唔想清潔全部用喇叭, 好難唔嘈

我n年前去旺角網吧 有獨立房

有冇試過見到啲阿伯喺度睇鹹片打飛機

你去咩機舖?
我個度好多人飲藥水

鑽石山/荃灣

樓豬玩咩驚

屋企冇電腦？

旺角星域

唔覺喔😯

有

LOL、csgo、pubg、overwatch、GTA5